有冇露營tg group?

想入露營tg group去交流下。
同埋有冇人可以推介下帳篷比我？
想要 double silicone, freestanding, ultra light, double wall, 二千至三千蚊。big sky evolution 2p點睇？